128唔好再塞晒係銅鑼灣出站

天后、炮台山呀
次次大遊行616 818個啲 銅鑼灣站都係塞爆 班人根本去唔到維園 仲要係站入面焗成個鐘 維園出嚟個啲人又撞埋一齊
起點係維園 維園 維園呀
天后個邊先係維園主要入口

12.8 維園見 和理非出嚟啦

推
其實由炮台山行過去一D都唔遠

推
再多人可以北角出

港島開花

推

仲搭狗鐵?

炮台山行過去好近
可以沿電車路，
或者行電氣道係海旁消防局 對面入維園 (紅色)

銅鑼灣/天后留比銀髮/有老有嫩/bb 車出

後生嘅同我係炮台山/北角出行過去

push

仲有大家見到個站塞晒就自己醒目搭多個站出後一個站行啦

同意
經常咁做

推呀推

多人就一定要黨鐵
巴士唔會夠載

確定港鐵唔再封站?

因為通常好多中途插入，大家可唔可以全部人由頭行到尾，跟全條路線行

全部人行完先自由活動

幫手推

128 維園見

128 維園見

北角太遠有伏

炮台山到維園唔計塞人預十分鐘路程，北角就再加多十分鐘左右。

北角都係咁行。

早兩個鐘出嚟呀
黨鐵隨時封站

kjhg

邊個閘出都無緊要
我希望見到聽日全民跳閘
和理非嘗試勇一次

認真！大家真係預早一個鐘出，POPO一定又封站封路

128

我果次北角出

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

各位炮台山出！！！

跟返條流水咁行
所以搭車應該搭到去炮台山落
而唔係由老銅個邊落車跟住同遊行隊對撞

推地圖

大家小心天后站皇仁個出口有支不明嘅cam，勁似蝗國啲一大抽嘅監控cam

至少有幾十萬人，唔搭狗鐵仲可以點去

推呢個分流法

上次搭黨鐵去到中環就已經開始塞
搞到要上去徒步行過去維園

有冇人知邊d位置係數人數check point?

放心,唔會發生,因為黨鐵一定封銅鑼灣站

Cwb真係唔好

琴日民陣記者會講, 會有義工係天橋數, 但無講明邊條
岑子杰只係話 由一區到另一區, 好似銅鑼灣去灣仔, 灣仔去金鐘, 經過天橋就數到

推

不嬲喺灣仔落行過去

傻撚咗？維園人多我唔揀其他地方入？

推this 聽日見

炮台山好了
避免不必要打鬥

夠多自己人既話就個個跳閘架喇

搭巴士啦，狗鐵從來唔安全

推！快啲出嚟啦香港人 未夠人啊我感受唔到616818嗰隻氛圍啊啊啊啊啊

其實係可以由中環行返去銅記 再返返出中環 次次都係咁行

其實我都想問好耐
點解入維園會係老銅出

銅鑼灣多出口，天后得兩個出入口

次次都係天后同跑台山岀
灣仔長封

希望五點後和理非行完，有手足出嚟抗爭，選舉完後好耐都冇乜激烈抗爭啦！

推依個

今日和理非呀傻豬
留返聽日黎明啦

知道

我都想有得塞喺銅鑼灣
塞緊喺西隧

puah

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宣推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9日全民三罷

屌，冇人呀。。。

天后係咪仲出到

疆屍account

邊到入

推一扮

Push

得1行車線LOL

點解唔搭鐵

up

啲狗今日set rb 好多往港島嘅路上
做大事 仲計依啲？
而且本身依個係公共交通工具